痴線 一日放左800粒tg

係咪唔洗錢

我估天水圍一日已吸超過一百粒

因為打左成日，10幾個鐘

推

依家一區一百粒已經基本

黃大仙都好多
班狗日頭唔敢推進淨係狂射催淚

Push

補返條link

push

睇黎就快用曬啦 所以要出水炮車

琴日天水圍同黄大仙啲煙霧彈好似雨咁落

美國之前唔係提議停止供應tg咩?

要求申請健力仕世界紀錄

612去到唔知8月頭
都仲係用左1000幾粒

琴日一日就800粒

啲天女散花算一粒定七八粒

佢地仲有幾多存貨

成個6 7月先過千

琴日已經800

琴日講緊十區起義

講真除左大埔荃灣新手多啲

黃大仙天水圍果班已經免疫左咁款

仆佢個街

大埔都超多
射到要補彈

提議

又出納稅人錢

發夢記得琴日黃大仙tg無停過食到無乜feel

個啲唔係細圓形罐

個啲一粒過

真係唔知點計

天水圍真係勇

有冇人同我一樣肚屙，氣管痛，腳生粒粒？

唔用哂d過期野點用新野？

如果琴晚街坊食完飯肯再落黎 一定搞到佢地唔知點

我想知啲貨喺咪大陸嘢。DKLM
好多人話好嗱。

快啲向香港發出黑色旅遊警示

800 TG
150 橡膠
講到好撚威咁
唔講以為打仗

痴撚線，唔洗錢？

又見到利君雅爆seed

cls 612 覺得200粒已經好撚癲， 點知仲有得更癲

當$500粒都40萬

想知催淚彈其實幾錢？？

爆seed
利君雅

其實仲有幾多存貨

放曬未

觀塘條街無人都照放

睇得出佢地人力真係極限

有啲區都係要出返藍衫 而冇著韓國裝

唔夠人推 只可以靠遠攻

係咪香港人已經免疫左黑旗

依家見到黑旗都未乜特別反應

比著以前會驚

利君雅姐姐

比較好奇仲有幾多庫存

當年928出左一粒已經嚇到瀨屎
全香港震驚咁滯
依家諗翻心情好複雜

香港變左殺戮戰場

尋日黃大仙手足橙旗仲好淡定

暫停開放
入面冇人都放

而家已經用到山窮水盡連過期都照屌
用到倉底最後一粒之後
究竟佢地會唔會入國貨呢

一粒都嫌多 八百粒呢個數真係太撚誇張

痴撚線

警察梗係唔洗錢

啲 tg 係納稅人自己畀錢

請返自己食

屌你係咪收到order橫掂過哂期要射哂佢

係咪要追究啊

一日800粒真係過份

好多人都被無辜吸入

cls

黃大仙果啲係過期復活蛋

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

喂 唔好理免唔免疫tg

聽日記者會強烈譴責警隊

用800粒tg對付示威者與市民

跟本就只係想清貨

如果所謂中立嗰班咁都覺得正常真係有病

之前話佢地仲有起碼過萬粒存貨, 但以依家個勢來講, 一萬粒都唔知頂唔頂得到月底, 歐美都好似話路賣貨比佢地, 之後係咪會用大陸貨? 警隊買入呢d裝備駛唔駛經咩部門又或者垃圾會批?

好似又冇728個啲咁毒

用罐都頂到

但皮膚會拿拿地

屌 我驚大陸貨仲毒過外國過期貨

狗仲有幾多庫存啊

幫你用埋佢

著啲防裝呀
身體冇咁快話你知頂唔順

一粒大散5粒細

覺得似特登清貨
換曬新貨就唔洗比人垢病話用過期貨傷人

出口價幾錢一粒?有冇人知?

長期咁做會影響空氣質素

咪撚玩啦，天水圍半個鐘都廿粒啦，聽到啲開槍聲以為係背景聲習慣左，邊撚到止800粒

黃大仙冇裝吸少少都會頭痛

800粒過期TG
破2個世界紀錄

800粒tg = 幾多罐午餐肉

尋日黃大仙橙旗啲人都照衝去遠攻班狗cls
個個得把遮，有啲連遮都無

擺到清舊貨啦，全部都過期

屌仲捉左148個義士

好多唔需要

唔講實數會驚你地數得出

燒緊納稅人錢
睇住自己啲錢爆開變煙，真係唔洗吸到tg都喊出嚟

一有人向前行少少
想行動既時候就會放

係天台射

屌

好撚賤

遮開始無用 衣家都唔打近攻 唔洗擋胡椒

用納稅人錢

正宗養狼狗咬心口

想拿拿林清晒啲過期彈

9/6-4/8 先總共一千粒
5/8 射八百粒
屌佢老母好似唔洗錢咁

遮係擋到橡膠子彈㗎實測過

將軍澳連一粒都冇

孤島

未睇仲諗住香港爆世界紀錄
睇完wiki
原來外國d紀錄講緊 幾十萬粒一個月
痴撚線

會唔會唔夠貨用架

一日呢

一日有冇機會打破到

尋日天水圍晏就係後門都40粒啦
天水圍一定有150粒以上
我地直接拎住水喉救火

利申講緊online game

算唔算還富於民

屌你一路食M記，出面門口一路爆催淚彈

M記d姐姐睇到無晒感覺

我肚屙加頭痛加發冷

過期催淚彈係有毒架!

法國一個示威好似8000發
當然佢地人再多啲 國家級示威

琴日影到d彈1/2019製造

警犬三糧條數仲癡線啦

唉

150粒一個區

其他區先頂到咁耐

點解班狗咁驚天水圍

完全睇唔起我地將軍澳JJ啊

8000發一日？
屌

我都有頭痛阿屌

黃大仙顯靈啊

咁人地咁多個地區 一定多啲

612果啲濃係濃啲
但大仙啲香幾粒就好傷鼻
戴藍口罩
第二日個鼻好似鼻敏感+赤赤痛

想清貨 入大69傾
一爆爆6，7粒

一定冇 假設800粒一日 一個月狂射都係2萬4

一日射1萬粒先破到紀錄

催淚彈貶值

2005 世貿韓農運動：34
2014 佔領中環運動：87
2019 光復香港運動：1,000+

屌你老母啲龜打開個門口射一槍之後閂門縮返入狗屋到，屌你老母真係龜黎

咁係呀，個個都差唔多claim爆個最多ot錢

天水圍易散易聚

所以hold到好多警力

佢地應該覺得買左就要清下，唔洗晒
我地d錢就係用係呢d地方，唔係就巨象工程

條數一定係9UP, 好似之前講大話咁
佢次次都連發, 真實數字一定遠超1000

豬咀啦

仲外科口罩

但毅進制嘅數字實在不能盡信

手足有事無事都記得去睇醫生檢查下，呢啲化學品黎唔好以為無事

死黑狗咁樣毒害香港人

如果係咁 啲狗應該好快冇貨

正宗門口狗

係啵

啲狗係用毅進制

咁琴日應該過3000粒

我果區買唔到
就算有我都比前線先啦
612發夢眼罩都冇
見到煙9秒9洗左自己眼先

即係已經用晒過期tg, 所餘無幾

天水圍佔起碼90個

荃灣廿幾粒
一分鐘內15粒以上
班狗知唔夠打先亂用遠攻

一粒幾錢？

一定要一人一套

其實係咪好平

黃大仙天水圍真心慘
未入夜已經勁多粒
天水圍仲要好似唔夠人咁??

黃大仙太強大，要供奉多d煙火，DKLM BTW

琴日天水圍借左東風
班狗射啲tg比啲風吹走哂
啲煙飛唔到去手足到
除左啲tg係手足附近開始爆之外

大埔都食咗92粒

其實好平，幾十美金一粒。

係過期tg

可能未射先爆 / 射咗唔爆

仲有個左膠搞事

推上國際

講就800粒

實際就

天水圍打左成日， 仲要有啲豪咁🤓

黃大仙尋晚7點已經有300粒催淚彈殼
一區就佔咗近半

發夢聽到尋晚有師兄叫佢快啲射
仲話好撚大癮

之前話6月到依加共1000粒，我真係唔多信。一日都800粒

十八區街坊抗議林鄭政權縱容警察及黑社會危害街坊安全

我氣管有啲唔掂 好似有啲辛苦

邊撚止 800粒
咪佢講就信啦

外國咁大 香港咁細

擋彈吖

唔好忘記 800 係毅進制黎

佢諗住清倉底貨

天水圍前線都唔知夠唔夠廿個（講真出馬路係擋子彈/滅火），不過後少少都有人嘅

成日話自己比外國警察克制
畀著喺外國，示威者一日清你存貨

宜家個啲已經18年嘅貨
用埋呢堆，水炮車就練好可以武力升級

THIS IS WAR

呢個算唔算世界紀錄

垃圾tg冇料到
不過佢地要扮廢 最低武力都係會繼續射

你估仲係14年香港人第一次食TG咩
見到就雞飛狗走
依家根本見到TG唔係走
係衝埋搵粒嘢喺邊
扔過去/整熄佢
只要唔係集中一區玩
佢唔狗力圍死我哋
根本清唔走啲人

有得射好射哂d過期野先啦

中環，半山區，一至五，都係一粒都無喎
催淚彈都有李氏力牆?

有無人知烏克蘭用左幾多粒!?雖然最後都出實彈

催淚彈啊 ching

500蚊一發 自己計

黑旗街坊都唔走

一日未射都唔走

各位，條八婆非常之誤導因為琴日一日呢佢淨係計到夜晚12點，咁夜晚12點之後到凌晨嘅佢冇計過，所以全日呢就應該有千幾粒啦！甚至乎2000野都嚟緊頭

那係正常嫁喎，唔通你估真係好似拜神香咁咩

琴日黃大仙有三百幾粒

玩左咁耐射龍門都唔射咁唔比面

由佢放幾多，當食譚仔十大辣

應該係最多呢兩區, 黃大仙睇到係催淚彈放題anytime .......天水圍好似係全日對抗....
實際上佢地依家仲有幾多粒催淚彈?

唔用曬啲過期嘢之後點出水炮車

啲貨過哂期要清倉呀嘛

cls 開始懷疑d狗係咪以放彈數目計bonus

大家發唔發覺其實市民開始麻木？

究竟總有幾多過期架 屌

反正係過期嘢 免費派發

黃大仙連續放幾日 免疫咁

打仗都冇用咁多彈啦屌
香港又多個世界第一

公道講句
佢六點放四十幾粒果一波我真係頂唔順咳左五分鐘

鍵力士世界紀錄幾多？有冇得申請？

過期嘅tg都dum.吹吖

發夢見到阿叔仲響度打乒乓波，阿嬸就曬衫
好似無事發生咁

尋日都有速龍望下嘅，不過變左短跑比賽

真係痴撚咗線

屌好似唔駛錢咁

用哂未，快d斷佢source

佢地當左係新年放煙花

唔記得邊到睇，南韓喺88年示威好似總共放咗八百萬粒

將軍澳好想幫大家分擔

一早比強國搞差哂啦

未睇 20190806 民間記者會 可以係呢度睇番

20190806 反修例運動民間發佈會

香港人唔好慣 一粒都多

不如玩快閃豪宅區呀 想睇豪宅區煙霧瀰漫

一日八百萬粒？

真係唔洗錢 過期貨唔洗慳

5年前30幾粒

我見好多阿叔照路過d煙去另一邊

我寧願美國賣
如果買支那貨就含撚⋯⋯

好似係33萬粒
英國1980年癲到射咗5.5萬粒橡膠子彈，不過對家有槍有軍人，無可比性

好負面咁諗：「原來二手煙都唔係真係咁毒吖。。。」

過期嘅 有乜所謂

屌你老母
800粒

18區排行榜

天水圍人七成外科一成n95 一成豬嘴其餘真師奶呀伯乜都冇
可以玩咁耐cls

警犬就威啦 閒閒地都燒左幾百萬

比示威者禁撚著黎打

荃灣新手多 你知唔知你講緊咩 荃灣撚狗撚到佢地射都唔射

其實反觀 咁先至可以去令佢地既資源用得更快
幾十萬人 可能十粒tg就推進到
但每區都要用1粒去推進既時候 就冇左17粒
元朗獨立左唔洗計

有咩用，黑狗有鬼國支持，要幾多有幾多，仲要毒好多

痴線

文宣要煲大佢！
邊有國家可以一日放到咁多粒，係咪創左世界紀錄

佢地近攻怕被圍，所以狂開槍

到底仲有幾多過期貨未用

黃大仙琴晚隻狗係宿舍上面隔幾分鐘就射幾粒落黎
然後前線個個執起掉返入去宿舍 無人退
都唔知d狗做乜春

天水圍補左貨啦
琴日隔5-10分鐘出兩粒
6點半出到10點半
愈入夜重係咁出
不過打街坊地頭佢地無著數
焗住死守差館
要物資又大把街坊
琴日淨係水都多到唔要
不過天水圍真係好多人都係無裝
見到黃大仙同SSP啲手足咁堅抽 真係好安慰

屯門第一波就散淨幾十個前線

我笑撚咗

過期梗係早D用哂佢啦

我黃大仙第一晚發完夢就日日肚屙，連d貓都一齊屙

屌佢老母

天台射先賤
琴日真係差彈弓/丫叉打返佢老味

wts應該有200粒
唔洗錢咁款

琴日射到去M記對出
不過散完又聚

痴撚線
其實香港人唔應該習慣tear gas lo!!!!
一粒都嫌多啦！何況800 粒！？
仲要佢肯定報細數

連過期嘢都出埋，就嚟冇晒。又入唔到貨，點算？

環保團體幾時出聲
咁多污染物，慳幾多支飲管都補唔返

你確定淨係過千？

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

黃大仙

其實止唔止800粒

可加可減毅進制

我都有頭痛

CLS

有無環保撚出聲，破壞生態環境

天水圍戰場咁

Hong Kong: The city of tear gas

應該有500粒係黃大仙

擺明清過期貨

放曬之後咪話水炮車已經係最低武力

真 手足好波 由朝食到晚 食左好多粒 辛苦哂

請全港市民食彈放題

一粒幾錢?

仲話之前打左咁耐先一千粒, 單單6.12都150粒, 之後激過6.12既多到數都數唔哂, 一千粒? 三,四千粒就差唔多

幾時幫佢破記錄

8百粒摧淚彈 仲話香港人流 真係香港第一 算係吐一口烏氣 就算活係福地 只要不段磨煉都會變戰士

唔係點用哂d過期買新

仲記得14年有第一粒 已經屌到班狗柒咁

而家一日幾百粒已經係最低消費...

其實宜家克警公佈唔到子彈及tg 實際使用量，帶出左一個嚴重既問題， 佢根本點算唔到武器inventory既數量，如果有人私低下拎走左子彈武器作為私人用途，克警團隊都可能發現唔到，或者根本不會出聲，因為已經冇任何dept audit 到佢地。

大家都知道黑警合作無間，武器如果流出比共黑問題會幾嚴重。

5年前928講緊係87枚催淚彈
而家係個日既9倍

過期貨可以隨便放，黑警唔care

有冇環保撚講兩句
對空氣質素有咩影響

尋日天水圍嗰啲索落感覺上同之前其他區既唔同，好似冇咁勁

繼續放

警隊tg存貨就黎無！

測試熱門］大家狂推／正負評呢個post

快

所以唔可以不停勇武，損兵折將，又MAKE唔到NOISE

幾百蚊粒都好平？